叫我黑醫黑護囉，我係都唔救你班藍絲黑警，我call sick

我一定會拒絕醫所有警察及直系家屬。咁愛國？返大陸醫啦你老母，你嘅祖國隱瞞疫情，搞到隻病毒爆得幾撚勁。深圳醫療咁撚勁，返去放催淚彈殺菌囉。

屌你老味，示威抗爭嘅時候拒絕人道救援，打到啲細路頭破血流。

我睇吓你啲槍炮勁定病毒勁？睇吓你啲大話有用定專業醫療知識有用。

手足好波

救返好咪又係叫你黑醫護，緊係唔救

支持醫護界手足做咩決定都會支持
要平安無事啊

真心想問你同行有冇人諗住罷工 or同你一樣call sick

講得好！！

死黑護
其他人唔罷咁忍得？比人鬧到咁都唔還手？

香港警賊：「黑醫護，我地唔使你醫」

好似唔知某次元朗示威活動班警賊鳩拉fa時講
搵唔返條片

大把，佢有撚本事炒人？我哋要佢體無完膚都得。
今次我哋罷工，成個政治體系崩潰都似。
後果係毀滅性，佢做咗初一咁多個月，到我哋做十五。

佢哋搵popo派藥打IV啦

醫護係時候發聲

唔救，要佢冚家剷

返得就唔可以唔救，但優先次序可以調，你咪慢慢等下囉。

唔鍾意呀，咁我 port sick 囉。

係咪真架
辛苦你地 好多謝你地
希望個正苦識驚即刻封關

岩

好

保命要緊，支持樓主

支持

救返會拎槍出黎，行返上行人路

多謝你地肯罷工救香港人
自身難保仲要死攬光環害死全香港人嘅先係黑醫護
HA敢因為罷工郁你地一條腳毛我地即刻同佢死過